話你知，呢場運動既趨勢

自由不會突然失去，會日復日地或秒復秒從你的眼前失去!

首先製造少量白色恐怖，近期甚至最近會越來越多所謂特務出現，這些特務才是恐怖之處。

如隨機性捕捉市民，在你沒有心理準備在你眼前彈入彈出，不知不覺會慢慢滲透你生活。

慢慢你會對身邊或生活出現有懷疑的感覺，沒錯你已經跌入恐懼的本身，因為你會慢慢在自我放大下，將平時不應恐懼的習慣，會自我加強。

(以上證據來自，每天警察濫捕、被自殺(雖然未經證實、被性侵或強姦、濫用私刑、被跟蹤、甚至某些地區發展人士隨機地被打)

然後當你有以上感覺時，你會慢慢變得開始關注度變少，因為你每天都看到，你會慢慢開始習慣，因為你計算唔到每日有幾多單發生。

可能去到呢個位你會想反駁我，但你試想想如果近排發生既事，係運動早期出現你反應如何？

而且重點是事件發生是很【零碎】，看上去不是去到很迫切性，因為緊急法離譜程度等於逃犯條例。

靜係呢個階段都已經恐懼到甘，放心只會越黎越多，因為對方看到你們的弱點，直至你對以上由好嬲＞嬲＞冇甘嬲＞恐懼驚慌＞加大力度＞變成無力＞任人宰割＞成功。

關於去到最後呢個階段，會出現到一個情況：
今日邊個邊個唔見佐，聽日你隔離屋唔見佐，後日可能係你朋友唔見佐，然後到你屋企人唔見佐，最後可能連你都唔見佐。

你唔好同我講唔會，因為你自己由9/6回帶睇，你得到了什麼失去了什麼?

得到恐懼／勇氣？ 失去什麼?自己由9/6回帶睇

推

幫推

對於呢啲事香港人真係唔可以習慣